中國歷史上有冇試過因為一種病毒而搞到要封城

老老柒柒呢鋪真係天滅中共 做左廿幾年人都未聽過全世界最惡最識掩蓋真相既中共會淆底封城
以往都係沒事兒 但今次真係唔講得笑
佢地報出黎中招既人數咁少但都淆曬底咁要封城咁大陣仗 肯撚定係已經出左大事
大家食花生睇支那死清光既同時都真係要注重衛生戴返口罩
咁岩撞正新年 中國春運人口流動好撚多 今鋪佢地一定冚家剷

中共建政第一次

SARS當時就封了

99年係真

冇撚死黎香港就得
要死都死番係偉大嘅祖國
信黨信政府就沒事兒

減國都試過 好似係
不過呢啲環環相扣 疫疾導致民怨爆發 然後

屌佢地老母 食下海底撈 飲下喜茶咪算撚數囉
食乜撚野蝙蝠 野味蛇姐

2020年全面小康社會 屠殺低端人口即可

中共試過圍死長春唔比人走，餓死幾十萬人。

香港仲有堆人日日死都要返上去回鄉探親

補丫麻

古代唔係會封城燒村？

Cctvb d膠劇就會
歷史就唔知

仲有
人類胎盤 煲湯

香港都會中伏

但北京市內交通工具冇停